Display卡經常detect唔到

底板：ASRock B365M Pro4 M80-C7015701297
Display：Geforce GTX 760

每次開機，bios都睇唔到，要等一段時間就會有插USB既聲音，之後個mon先會顯示到野。
當電腦閒置左一陣，mon會自動熄，喱個時候開番佢就會冇野顯示。要重新開機兩次先會有番畫面。
各位Ching，請問係咪Display卡問題?

換張試試

我有咁嘅打算，想換過張display。但好驚換完之後問題依然存在到時就嘥咗幾千蚊去換張display card

正路我諗佢意思係叫你借一張display嚟試問題出喺邊一part
唔係試下買一張

用擦子膠擦下條銅邊

已經試過，效果唔理想

plug in other pcie slot

搵朋友借張試
一張出錢去店借卡試

似老母板slot有問題
利申:9up

火牛未瞓醒？

利申:唔撚識

試吓買支電子清潔劑噴下，之前我個ram slot 成日氧化接觸不良

重新開機
再唔得就買過部